大家要想像下自己係一個債主

而家有條友同你借左錢，點知過左一排話佢自己用自己能力借返黎，講明死都唔會還
仲放狗咬你，又搵黑幫打鳩你
呢刻既你可以點樣追債？
一齊諗下

有冇人幫下手諗？